岩岩有線新聞訪聞個油塘居民王小姐好靚女

有冇ching cap左圖?

你有10秒

樓主無圖就快d登出, 大軍好快殺到

夠鐘了

10特大

岩岩食緊飯黎唔切用電腦cap
等重溫

老母圖

一露齒就破功

巴打有睇?

圖呢你老母

有呀 講白紋伊蚊呀嘛

我條女黎

辛苦曬

兄弟 琴日先同佢爆完房
援交妹黎

靚女？

靚女

盲

最尾果張影得唔錯

屌

有啲似「他們想強姦我」果條女

yylam咁款

百貨應百客

樓主平時屌開欣宜？

Btw都叫白白滑滑斯斯文文

樓主係咪同個女仔有仇？無啦啦set到個期望咁高

可唔可以搵個人介紹間相熟嘅眼科中心俾樓主？

睇黎我審美觀同大家唔同
我收皮先

avg la

睇住樓主對住猩猩都可以打J

認真唔差,主要D牙唔掂姐,其他架餐好試正,去搵牙醫搞搞就會變靚女,投資得過

樓主我屌你老母

岩呀，都係排牙同個嘴型差啲，對眼同條眉麻麻地，加埋面型同鼻型唔太得姐
執執佢就ok啦

咁都叫靚.

巴打餓左好耐?

審美觀ge野出入真係可以好大

屌你成個丫丫lam咁

真點柒既女都有人埋單

唔怪之得尋日個post 話咩條女咁嘅柒樣都收到兵

目視d cup又緊

識佢

公屋道友妹樣....樓主去石硤尾啦 大撚把

咩口味

智障咁既樣

慘在呢條女真係畸型咁款都有人開POST吹奏

個鼻仲大過yy lam

有啲似對稱版他們想要強姦我.jpg

屌你老母 師兄維護宇宙和平靠哂你

好緊好pink

個鼻 棚牙 面型

認真一睇到D圖就唔知點解諗起想強姦我條女

癡線正正常常做個訪問都都畀你地評頭品足

個女仔有話自己靚？
個個咁毒舌
我仲以為條女讚自己靚女添
人地普通人咋
收口啦 唔係個女仔錯

中上樣

借刀？

簡單啲講就係如果唔樣衰嘅話都幾撚靚

正想講

你班友咪咁口臭啦
條女好地地受訪又冇做錯事
就算樓主眼光有問題唔代表佢要咁俾你地踩法

好似老夫子d八婆樣。

樓主食埋我果份

不了

樓主出多啲街啦

樓主品味真係與眾不同

真係幫唔落呢樓主

我 屌 你 老 母

女版大口青

咁撚樣借刀我真係第一次見

個女仔好慘 俾人借刀

笑到仆街

屌你老味成功cut咗有線呀！

少爺占？

好靚女

條女好撚慘，無啦啦比人借刀

樓主食屎

你真識食

合埋個嘴都唔掂喎

推

無線訪問果位九龍塘鄭小姐仲靚

34c

你，食開屎

褲都除埋你比我睇呢啲？

條女好慘 比樓主累

根本樓主on9, 係到罵條女做乜鳩呀